35年前嘅勁歌季選 形式同娛樂性仲高過依家多多聲

1984年嘅勁歌第一季季選
雖然無現場唱live
竟然係播MV
但就搵晒啲歌手上個節目，仲請埋幕後(曲詞)上嚟傾偈
比依家仲專重幕後

人才濟濟唔在講
個形式有啲似日本the best ten,the top ten

依家就

以前D頒獎前講既野仲好笑仲同首歌MATCH過
依家亂鳩咁黎

係